老老豆豆，zoom真係屌打Skype

唔洗login，sharescreen又快又順，我屋企部老爺機都駕馭到!

認同

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

覺得 Google Meet 好過 Zoom

我誠威武

anyway ching 幾時同我sex cam